反修例示威登上Time封面

基本上外國勢力可以俾嘅壓力都有幫手
只係中共/港共政權唔理

點解唔係幾條水炮射一個人嗰張

Rock

唔夠高清？

推到各國領袖出聲遣責！！！！

一把黃傘 變黑傘 象徵性仲唔夠? 香港已死 被滅聲既象徵

2014

呢張更加反映到市民對住強權鎮壓下嘅無力感

The Price We Pay for Freedom
by Joshua Wong

最中國自己封國啦
佢有得唔理咩
到時候佢自己同返各省玩

people's champ

七仔係咪有得買？想買翻本